聖誕PARTY 2選1題：律師會 (有猛男) VS 青山派 (有兔女郎)

依家有2個聖誕PARTY
撞時間只可以2選1，你會選擇邊個PARTY？

正評：律師會 (有猛男)

負評：青山派 (有兔女郎)

不了

我會選律師會

睇相, D女律師都好饑渴

溝到個都可以食軟飯無憂

之後先搵兔女郎 HAPPY！

認真 feel到贏的感覺 但.......

下圖果陣寒酸味

猛男正過條女多多聲